匯豐$28海嘯價又出現？

上次供股係咩位?

28係供股 股價都冇去到咁低

供股價28蚊

今年唔再派息, 08年衰極都叫有得派少少
回購又唔做, 即係連托價都唔托, 任佢插
28蚊唔係無機會出現架,愈跌愈有呀

33

競價到22

唯有溝下咁囉，希望在明天。

競價到33

？咁係33定22
競價買22，第日競價踢返上33？即日賺50%？

收市都係守唔住, 穿40蚊收

2009年3月9日滙控股價於收市競價時段完結前，仍以37.5元承盤，較上個交易日下跌14%，就在完結前十秒，股價由37.3元一口價「賣」低逾10％，足足挫4.3元以每股33元收市，單日跌幅擴大至24%。滙豐亞太區行政總裁霍嘉治翌日透露，股價異動相信是市場莊家或對沖基金質低股價。

好啦俾d面
到時跌落廿蚊入一手

有冇勇士肯接？
個個都等海嘯價 到咗又唔敢買

要增長無增長
要收息無息派
買黎做乜撚?
要買既話都等下年
不過誠信買唔番, 今次咁樣跣人, 仲點買得過

呢個系列既post最低價位去到邊?

青姐！！！

今朝$40 入左兩手，收市前$40走，蝕左手續費，我屌

匯豐仲話唔會補派番股息
賤到咁

錢到左手，下季再除淨先派返出黎

插落廿幾再十五蚊供股。

向下溝

講真 我買2388仲好

當年應該個個都係咁諗

但最終都升返超過兩倍

有危先有機

呢d位買得就預長揸，起碼幾年計
見穿就斬既唔應該考慮呢隻

當年都係咁，最終贏到double以上

要贏大錢就要經得起考驗

我諗住即日仙架炸

青姐話落到$28 先再喊

青姐即刻標屎

財經記者識玩應該即重金搵佢主持下

供完股又有息派，正

咁都要有人肯22蚊賣比你先得嘅

呢句野可套用$60 買左

放唔放好 既post

on9 仔咁多股唔玩偏偏玩呢隻
淨係輸手續費咪算你好彩

28蚊我有興趣喎

是日風向: 放匯豐

我係唔會中圈套ge

當年你買其他點止兩倍

即日就買牛啦

我冇膽量冇買 眼白白睇住彈完再跌

重有邊d? qq?

大家估下洗唔洗供股？

我諗住執番一千幾百

唔覺得會落到，真係終極低位 正常人唔會買到

有啲人可能諗住長揸
遲早都會升番 係時間問題

60就難d double喎

思捷 電盈

最仆街係班垃圾管理層19年既花紅照袋
堆股息唔派就強迫去救國 有多就表示20年現金多 花紅又分多d
完全痴撚線

執番身彩

聽日個價應該繼續洗落去，無眼睇

真係假 除淨條數點搞

別人恐懼我縮沙
別人貪婪我縮沙

當年33蚊都仲係有高派息
今次連息都無真係唔知會跌到幾錢
身邊真係有朋友靠買匯豐收息生活

俾你28買到又點
講緊個行業根本冇前景
係28都唔值

渣打都起碼有回購
匯豐真係垃撚圾

同港樓一樣
明明跌咗3成以上，重要死撐話無跌，話乜嘢跌10%我掃返幾間
屌你無成交就話無跌
又唔見班好有錢香港人出嚟買，勇士呢？
専家食屎啦

智商稅
拎5號仔短炒

肺炎價應該係HK$18.00

講真，30會入，over下dead bodiessssss

屌

十年後又係一條好漢

即日停止左啦
on9 依加價跌到咁低原本都可以話有回購安慰下
依加咩都無 仲要集團拎錢出黎捐比企業

回購老馮咩
騰訊回唔回購啊？

$0

5仔正股玩day trade?

低處未算低

20蚊支持下入一手

玩day trade 夜晚玩有錢賺

鑽石能量底，撈底價，海嘯價，仲有咩名？

肺炎底

5號玩短炒
不如我同你對賭好過啦

縮沙駛得萬年船

#8

其實一定係咁
真係冧嗰陣大部分人唔會敢買
無事嗰陣係人都吹沙士再黎一定掃股買淘大

股蟹左就係蟹左
樓蟹唔蟹 都一大班有需求嘅人等上車/換大D

樓價唔洗跌到沙士價
$6-7000/呎 已經大把jojo入市